當殘體字無聲無色地滲入生活

喺地鐵留意咗呢個廣告好耐

「馬区」字請問係咩字嚟
廣告創意嘅嘢你識條鐵咩
喺香港用返正確嘅繁體字啦唔該

個交叉明明可以擺落個蚊字度
根本就別有用心

呢位巴打就心水清

駆 日本漢字
驱 中國漢字
驅 港台漢字

遲早變香港市

你永遠唔能夠叫醒裝睡既人

又炒車

唔洗旨意我買